(黑白 Monochrome) 橙色 Filter可否用LR後製代替?

橙色鏡頭 Filter 可否用LR後製代替?

yes